海賊王 863 情報

文字转日站，具体以漫画为准
863话 义侠派
【突入3小时30分钟前】
路飞提议要从森林里抓大量的动物过来，然后用布蕾的能力把它们都变成自己的样子，再从蛋糕里飞出来
【现在】
因为大量的路飞从里面飞了出来，倒塌的蛋糕
愤怒的big mom要求厨师们拿一个新的蛋糕出来
厨师们说“不要这么无理取闹啊”，这样拒绝了big mom，然后big mom的能力发动了
big mom：“Life Or Wedding Cake（生命还是婚礼蛋糕）”，然后把厨师们的寿命都夺走了
big mom的这个名为“对灵魂的话语”的能力会对人类所持有的对活着的执着对话
只要感觉到一丝对死亡的恐怖的人，就会被从体内抽出寿命
跟着路飞他们突入会场的一伙人
big mom大喊：“哪个才是本体啊？”
卡彭在想着这可是扰乱作战，怎么会回答
但路飞直接回答：“我就是路飞！”，哑口无言的卡彭
虽然路飞的目标是照片，但是能够提前看到未来的卡塔库里采取了行动，直接踢飞了已经伸长了脚的路飞
被卡塔库里攻击后无法自由行动的路飞
卡塔库里：“照片的重要性你是从谁那里听来的？”
然后就在这时乱入的甚平用“红茶一本摔”利用红茶攻击了卡塔库里的脚
卡塔库里的脚变得黏糊糊一样的融化，路飞脱出
甚平说卡塔库里是自然系“mochi mochi果实（mochi=饼，不知道这里到底是不是指的这个）”的能力者
只要有水气的话就能逃走，但还是不要轻易接近他比较好
甚平说照片的事情是他说的，这样庇护卡彭
甚平对着因为谋反的事情而生气的big mom宣言自己要退出这里，加入草帽一伙，开心的路飞
big mom要求要做退出前的了断，以不能对别人出手为条件接受的甚平
big mom发动了对灵魂谈话的技能，“Stay or Life（留下还是生命）”，选择了life的甚平
本来应该被抽出全部寿命的甚平，但是却什么都没有发生，因为甚平对big mom的提问没有一丝的恐惧感
“未来的海贼王的船员怎么能对四皇这种感到畏惧呢”
“不能拿走寿命的话就把杯返还吧！”
“这样就让我退出big mom海贼团了！真是受照顾了！”
愤怒的big mom让宙斯和普罗米修斯干掉甚平
但是趁着混乱的时刻布鲁克破坏了相片
完

骨仔又立大功

今年係咪骨仔年

誰人又相信 2017會係山治年

文字轉日站，具體以漫畫為準
863話 義俠派
【突入3小時30分鐘前】
路飛提議要從森林裡抓大量的動物過來，然後用布蕾的能力把它們都變成自己的樣子，再從蛋糕裡飛出來
【現在】
因為大量的路飛從裡面飛了出來，倒塌的蛋糕
憤怒的big mom要求廚師們拿一個新的蛋糕出來
廚師們說“不要這麼無理取鬧啊”，這樣拒絕了big mom，然後big mom的能力發動了
big mom：“Life Or Wedding Cake（生命還是婚禮蛋糕）”，然後把廚師們的壽命都奪走了
big mom的這個名為“對靈魂的話語”的能力會對人類所持有的對活著的執著對話
只要感覺到一絲對死亡的恐怖的人，就會被從體內抽出壽命
跟著路飛他們突入會場的一夥人
big mom大喊：“哪個才是本體啊？”
卡彭在想著這可是擾亂作戰，怎麼會回答
但路飛直接回答：“我就是路飛！”，啞口無言的卡彭
雖然路飛的目標是照片，但是能夠提前看到未來的卡塔庫裡採取了行動，直接踢飛了已經伸長了腳的路飛
被卡塔庫裡攻擊後無法自由行動的路飛
卡塔庫裡：“照片的重要性你是從誰那裡聽來的？”
然後就在這時亂入的甚平用“紅茶一本摔”利用紅茶攻擊了卡塔庫裡的腳
卡塔庫裡的腳變得黏糊糊一樣的融化，路飛脫出
甚平說卡塔庫裡是自然系“mochi mochi果實（mochi=餅，不知道這裡到底是不是指的這個）”的能力者
只要有水氣的話就能逃走，但還是不要輕易接近他比較好
甚平說照片的事情是他說的，這樣庇護卡彭
甚平對著因為謀反的事情而生氣的big mom宣言自己要退出這裡，加入草帽一夥，開心的路飛
big mom要求要做退出前的了斷，以不能對別人出手為條件接受的甚平
big mom發動了對靈魂談話的技能，“Stay or Life（留下還是生命）”，選擇了life的甚平
本來應該被抽出全部壽命的甚平，但是卻什麼都沒有發生，因為甚平對big mom的提問沒有一絲的恐懼感
“未來的海賊王的船員怎麼能對四皇這種感到畏懼呢”
“不能拿走壽命的話就把杯返還吧！”
“這樣就讓我退出big mom海賊團了！真是受照顧了！”
憤怒的big mom讓宙斯和普羅米修斯干掉甚平
但是趁著混亂的時刻布魯克破壞了相片

轉返做正體字都懶?殘體字睇撚死人

骨仔年

加粒一
殘體字

山治上期威完今期又俾骨仔搶哂風頭

呢場戰鬥啱啱開始啫

甚平真係好型 俠義之心 好有男子氣慨

乜骨仔咁勁

今集好撚正

btw 甚平比big mom一野收皮？

屌你

骨吉年